準備入gears揮手區

眼罩 face shield 手套 酒精 膠布全部都開始入緊啲

訓左半年
而家至 入gear

人係外國啊大佬